用一個icon 形容你依家工作上嘅狀態

做到就嚟升天，安息

就黎唔使做，長嘆....

灰到喊

霉

搏盡緊

大家都傷痕累累...

清衰咩咁大獲

係好似班狗咁呃OT

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

你地知唔知呀！！！我每一日係返工路上，都好想捉住每一個路人講：我返工返到人生完左架啦！！！ 你知唔知呀！！！

三分醉七分醒

振作

人工低
做到好頹

唔洗睇名已經知係盧b

清你就爽

一個字。。爆

哭了

到底係香港返工先咁大壓力咁灰定全世界都係咁，做極都買唔起樓又冇咩前途，又驚中年失業，人生好灰

心聲

唔使講到咁長遠，過埋聽日先

Fuck it

做到頹

排山倒海嘅workload

前世做錯事，今世做__。

日日番工笑到仆街

好撚攰

狗也不Hi

做啲野得啖笑

唔想做人

影左先

悶，想轉工
但驚搵唔番個人工

啲人日日打電話投訴

日日被鞭屍

😄

做老闆公司上左軌道keep住hea

好爽 爽過渡假

=每日番工似坐監
=迫住打電話做野
=做到好眼訓
=部機慢到好想打爆佢
=點知部機直情玩野罷工 down 左
=終於放工了

飯都冇得食

日日都醉住返工

stressed

每日返工屌9啲藍屍廢中下屬

好眼瞓
份工無咩野 計返樓主開post時間仲同老細食緊自助餐

🧟‍♂️ 行屍走肉

等轉工

岩岩返工，即時

嬲左 咁開心

停滯不前

35歲半退休

番工大部份時間都係篤電話

大家，今鋪我可能要低頭落地了，非常無奈，失敗....

毒撚一個唔知做乜7

垃圾公司

俾我走啊 俾我放工啊

呢排太忙 好想唔撈 一個人做緊以前大佬同埋本身自己啲workload

最近食咗死貓 要扮死狗

每日放工都係咁

🤦🏻‍♂️

迷失

仲失緊業 淨係夠錢食媽咪麵

無做嘢當然開心

好悶好吐餓

係到扮傻發呆

失業廢青

趕住仆街

做到就嚟死

日日返工上連登上到眼朦朦

做到反白眼

好悶好睏囉

屌到班細無聲出

返工做緊咩先可以用黎形容

有事唔好搵我

全日冇做過嘢

唔撚知自己做緊乜⋯

hea到人都傻，人工又少

返工等放工。

唔撚想做呀屌

屌你老母，咩撚野都關我事
阿同事，咁撚簡單既野自己做下決定啦
做撚到幾時呀